ios熄咗MON斷網絡問題係咪未解決到？

用XCODE 就彈 The network connection was lost。。。。試過WI-FI 自動HTTP都唔得

Feature